喺麥當勞食咩 就睇出你係咩人

魚柳包/豬柳蛋漢堡=一係小朋友唔過十歲
或者就係老人家想慳錢

脆辣雞腿包=一定唔過30歲因為年青人唔會
驚熱氣

板燒雞腿包=10至50歲先會食

signature =有錢少少嘅學生哥食因為比較
貴

麥樂雞 =小朋友到青少年去到三十五歲樓下
都鍾意食

唔食麥當勞=樓主就係呢種人 此人總乃為人
上人 因為唔會貪圖方便宜幫襯
垃圾的中資公司

轉粟米撚 =健身撚或者後生妹想減肥

睇左幾句已經估到無啦啦講m記

蘋果批 =老人家或小朋友 慳錢而食

估到乜

屌你紅字明明係好收尾你又加個栗米撚
聽日後日見啦人上人

請尊重, 謝謝

咁係街食M記既鬼佬係咩人

係西人

或者有錢人加嚟做甜品

有錢人通常會加麥旋風或者 新地 做甜品

not蘋果批

痴線
有家長塞咗幾張媽咪會卷俾我
唔食咪浪費一番心血

係咪米爾夫???

講真我住大埔，發現可以食嘅野愈來愈少，個黑名單愈來愈長

真男人自己煮

好多人派M記包

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

冇再食過吉野家同m記

麥當勞 本身ok
但係吉野家不嬲都唔鍾意食

今日先食完XoX

金拱門之前聲稱cctv 壞左 拒絕提供黑警打人影片 你地係咪全部失撚左憶呀屌你老母

食咗咩餐

fact check咗未